下站到九龍灣既絲打唔好再上連登⋯

黑色格仔衫

關你撚事

關，我見到腦魔公仔就好興奮

岩岩隔離有個毒撚係咁望住我上連登
原來就係你

就係我

關你撚事咩